Jackie劉展翹可能係最嚴被低估既女youtuber

由學舌鳥個種pure

到captv個種鳩得黎超自然

再到而家啱channel既演技再上到一個層次

加上開始有種氣質既味道 冇錯 就係仙氣！

個個都剩係講Ca姐阿Gi

其實jackie先係嚴重被忽略同低估

仙氣女學霸 I love you

易劉開始留意佢
真係越大越靚

希望試當真會搵佢客串多啲

普通樣

推到紅到上宇宙

係 但個種香港女仔既味道好重 好正

有啲似台灣個咪妃

如果佢真人性格同十年戀事飛鵝山個角色相似
就非常gfable

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

好鍾意佢個冬姑頭

拍得captv都一定係好女仔

佢重有主持一個香港電台兒童節目

真係正

第一張ok
其他好醜

個鼻不了

正既係味道

好過整容閪假鼻

推到多啲人吹奏

原來成個連登第一個po有劉展翹做topic

呢段啲戲咁自然得咁少view

Jackie最正都係點解好笑，夠鳩

Pish

段片令我知道「十分錯」呢首歌

腎仔+jackie

點解食咗我個留言 我覺得Jackie最正都係點解好笑

個配樂好正 好有feel
Arm channel其實都係被低估得好緊要 相比試當真
佢地既view數值得更多

佢真係等緊一個機會嫁咋
好鐘意Jackie

易劉係少數做到鳩得黎好笑既女仔 多數啲女都有扮靚女既包伏 佢地冇呢個包伏 做得好自然

可惜簽左arm channel有合約 如果唔係阿慈一早冇位上

jackie❤️❤️

jackie

啲4k都算好好 試當真始終有電影底

點解有咁自然唔作狀既女仔

剪短頭髮好柒 完全唔想睇 tb味

鍾意佢既自然

推上熱門

呢排arm channel少左佢

你咁樣好weird好awkward呀

樣子普通
下巴後縮
未至於醜不過比較平凡
我覺得佢演技有少少浮誇

冇學過戲黎講算好好

好似某個AV女優 一時噏唔出個名

見過真人真係幾正
高得黎又均勻，眼大大
最重要肯搞笑唔會扮淑女
其實好期待岩青奴有刺激d癲d既劇本
可以比佢試下表演

null

呢個look勁正

Jackie好特別做戲全YouTube 數一數二勁

佢呢啲先叫戲

Jackie勁正

同期既creamy 豪腎 都係YouTube界紅左 佢都仲未出名算有啲可惜

好笑 點解啊

鳩又得 感情戲又得 相反阿慈 不過阿慈都係岩岩先拍 有好大進步空間

Jackie

Diuable

得罪講句
面型太大問題
太易有雙下巴

之前好似有脫髮問題，而家好似ok番

易劉開始睇佢，果陣已經覺得佢靚過弱智哨牙Creamy好多倍

不過之後唔知做乜鳩兩個好似反咗面，creamy而家基本上已經齋拍sunny

Armchannel需要橋

有啲似慘雨個女主角

慈真係好後生，尋日口罩小姐先知佢真係啱啱大學畢業就入咗試當真，冇繼續做記者，唉而家撈新聞都艱難

佢哋而家又開曬網店咁，唔係齋拍片

真人見過
幾可愛既女仔
屎忽幾大幾有肉地

豪腎既最好拍檔

痴漢尚多湖

前排唔覺意睇到先知

其實響D片入面
以佢嘅性格特質、講野方式黎講
佢同阿Gi都有d似
都係爽快、義氣港女咁
但人地阿Gi勁靚
唔出聲係仙氣女神
一出聲又可以carry到型格霸氣路線
著衫又好睇
假設佢地兩個人演同一個角色
阿Gi真係完全屌打
好難怪阿Gi fans咁踴躍
係咁 "我份人好簡單"
但係Jackie就唔覺有乜人特別鍾意
真係衰鼻窿

做幕前如果樣太普通 唔夠靚
應該要有再特別d嘅個人特質
先可以令人留低印象
然後先有更多人鍾意
呢d野就唔係話努力就可以搭救
要慢慢摸索 自己浸出黎
未必個個都得
希望Jackie都會搵到自己個定位

佢喺arm channel好似真係唔係幾啱channel 咁
睇落Captv果陣開心啲
睇下有冇機會客串多啲試當真佢同豪腎嘅火花係依家啲女比唔上 始終都係唔夠放有包伏

係 試當真有埋佢就完美 不過唔想分化兩個channel 最好多啲合作 咁對arm channel都係好事

都可以係好演員既

我覺得係自然 冇靚女包伏可以放啲 雖然我覺得佢都靚 好可愛 但阿gi明顯有靚女包伏

agger
全盛時期

香港真係俾你呢d觀眾累死

明明佢係勁早期既YouTuber 同期學舌鳥仲係幕前既都紅晒 修哥 華Dee

YouTube 女黎講
我最鍾意jackie
希望佢可以紅到

armchannel真係不務正業
拍片無idea
d片愈來愈悶
又掛住搞armubuy
但賣嘅野係士多、hktvmall咁
送貨已經難搞
價錢又唔係平過人
仲要而家香港人又鍾意行donki
出面大把野買 唔係你黃就支持你
究竟點做落去？

Me too

上次睇佢條有茜
真係睇到好尷尬

我都係學舌鳥時期開始睇游學修果陣Jackie講果句鳩嗚都幾搶戲

學舌鳥仲有Buber都玩造星
離一離題 同期有個channel 一字馬都好撚正

再講 試當真既紅其實係最大機會幫到佢 我係死忠毛 希望試當真多啲佢 大家真係岩channel架

佢同creamy 點解反面？

下？
我只係客觀形容緊出面d人點睇咋喎
平凡樣做幕前係咁架啦
但我冇睇死Jackie唔掂喎
我都希望佢都會搵到條路架喎
咁都有得賴？

啲片好多波波

傳姐 不過都應該係 女人既野

耐何佢真係代表大部分人
唔係試當真都唔會要咁hard sell囡啦

應該真係反左面 都無再一齊拍片

咁阿慈都⋯

咁我覺得佢唔夠放喎
佢而家呢個stage需要脫胎換骨式嘅放
慢慢改變嘅話 搞唔掂
不過最重要係要遇到好嘅故事 好嘅角式
armchannel就算把啦

真係唔知佢有合約咩 如果唔係 試當真channel需要既唔係女 唔係橋 係劉展翹 修哥我知你睇到架
死忠毛意見

推到過千正皮

成個aka咁

呢個唔係淨係我講
或者一句"大部分人嘅睇法"就完
就算之前睇蝦條哥d片
佢都係咁樣評價 唔靚嘅女就係要有個人特色

平心而論
人地小薯茄麗英都唔係話咩典型靚女
但係勁多人like
又唔見你地話香港觀眾累死？

我覺得佢做返以前captv既鳩已經好夠

我認

好鐘意佢

Aka整容樣

點解呀

好笑

點解呀？

佢有張灰色衫S型身材相，等大家POST出黎

你覺得ca姐算唔算有所謂包袱。我覺得其實yanny先真係唔知點咁，佢繼續客串下已經夠好

你po啦

岩岩走左去搵，搵唔到

Yanny過晒火 鳩得黎自然係易劉先有

冇波

睇波睇av

Ig jjackielauu

推

長短頭髮都正

支持 最正既香港女YouTuber

光頭都正

咁夜唔訓唔知有冇睇到呢個po

好戲

有一排好鍾意睇佢
又靚又好人又好戲又搞笑

我同老婆都鍾意睇佢多啲

樓豬自己開po讚自己都有嘅

咁似台灣個滴妹

少少似

我老婆

由viu 套廣告女王開始識同留意佢
廣告設計唔係純賣靚 識食腦 好欣賞！

Yanny係好用力咁做戲
鳩嘅話劉自然過易
易都係想扮QQ同用力做戲

好cute

個鼻好似插蘇

原來已經最後一集。新官上任之後都唔知重有冇電視節目開

最後一集，有得睇好睇，香港電台都係數緊日子

原來係近呢個月嘅新節目嚟仲以為好耐之前添
Cute 到有啲想 back up

十個禮拜，1月開始，Jackie相頭有啲角度似毛姐

佢對比其他女YouTuber 佢係最肯放下身短 唔怕做小醜個d

舊時睇capTV覺得佢正過果個creamy勁多
唔明之後點解彈唔起

個樣真係一啲都唔靚，由captv 開始睇佢，勝在夠搞笑

係咪同creamy反面？

Lm

先生 你個袋未閂好啊

Creamy q&a 好似講過話冇 只係冇再合作

佢嗰時仲有live砌模型有提過

好想佢提我未閂好個袋

佢笑起上嚟好得意

好燦爛

想整污糟佢

creamy同sunny不嬲人見人怕
同佢地做嘢做朋友極煩

好笑～

點解阿

咁似中国個譚松韻

咪一般女仔
不過佢個fd creamy都有人J
按呢個標準咁佢真係女神嚟嘅

樓主高估啫

Jackie好有女朋友feel

以前Now有個主播同佢幾似樣, 又姓劉, 係咪佢家姐??

好普通咋喎

希望佢唔好再亂搞個頭

之前睇廣告女皇勁鍾意佢 覺得佢好cute

G

個19 肥仔 係公司食完女又玩女

係無特別靚 但唔知點解越望就越q

好正

拍戲咁撚認真

中出ruby

A cup比盡

係

唔啱 channel

啱channel 最鍾意都係佢

Hi 豪哥

好過creamy 同條仔拍埋啲唔知乜鳩

但又好多人睇

幫推

Jackie正呀

真人幾靚
試過同佢搭枱食飯 但係佢有fd 一齊 唔敢阻佢

廣告女皇果期都好靚
同埋睇到佢好有idea

Jackie 性格好好喎
本身份人又鳩鳩地
要講樣既話都好過香港大部分女仔呀
個樣望落又後生
老實講我覺得佢係YouTube 界最自然嗰個女仔

香港演員

有啲波地

captv
佢個樣好似毛順筠

夠高 幾正呀

其實五官係幾好睇 差在下巴後縮得太西利
如果平時成日用口呼吸嘅話一定要改咗佢

演技超晒班

個陣港女味好撚正

armchannel d片有Jackie我先睇

好似鐘意砌lego

成個教英文 Youtuber 滴妹咁樣

CapTV《不如我哋一齊咯》
80,200 views

【CapTV一週年呈獻：片場風雲】
323,595 views

照道理演技應該越黎黎成熟
但Cap以外既戲劇作品硬系冇咁好睇
（豪腎都有呢種情況）

到底 演戲既對手 問題
定 劇本 / 剪接 問題

留係個垃圾 channel 幾好都冇用 浪費左

早晨，豪哥！

試下唔係講學霸

冬菇頭同TB頭都分唔到？

yanny啲戲戇鳩到

佢幾啱短髮

真係鍾意佢就唔好係lihkg吹奏

老泥紋身妹
不了

見過真人靚多

呢個look最靚
嗰陣都有一段長時間冇喺網絡見過佢
睇到呢條片第一眼

jackie萬歲

喱個肥婆好撚樣衰咁都有得吹奏，啲戲又屎，睇女我不如睇creamy

勁似
即係同阿滴好似

八炯

ig冇性感相睇不了

舊cap

有冇人有back up

唔講得上靚嘅, 不過望落都幾舒服
同呢啲女仔一齊應該好開心
好過同啲靚嘅,但公主病嘅女仔一齊

當年諗住佢可以贏到廣告女皇，
點知去到最後十強個人賽條片跌晒watt。

佢個嘴好特別，好想畀佢含到爆

好適合佢，童真得嚟又唔會太低B

好笑。

滴妹勁唔靚但係啲人留言讚到人間尤物咁

Jon HO

同意 嚴重被低估 Jackie

依段直播正到

滴妹個樣輕度唐氏咁, 不了

其實jon ho係咩人？好似好多人都識佢
睇荼毒室同試當真live, 一提佢就兩班人陰陰咀笑，豬文見修哥一講jon ho仲話咁世界真係細

前世未見過女咩....
好普通既女仔，一間中學都一大把呢d女仔

做得好自然
好多兒童節節目主持都好撚假
但係佢冇嗰種作狀feel

Jackie > creamy

學舌鳥個期cute到

又點吖，佢呢啲咪叫girl next door囉

覺得幾好笑

邊條？

佢性格應該好撚正

因為條女係醜係肉酸
你點推都推唔起

佢個鼻好得意

佢同劉皓韶係咪有關係?

個鼻哥窿幾乾淨

係咪真係有咁多hater
講到jackie係醜係肉酸
Creamy先真肉酸兼唐氏樣
係咪creamy自己嚟留言

佢有慈母？

呢首係日日去鳩嗚首歌mv 應該就係串緊慈母

識西咩班毒撚 有得屌黃夏惠都追住屌啦

你咪繼續推啲整容臭閪囉

我推Ca姐就夠

同樓主一樣唸法,返緊工都黎回依個post
由易劉,學舌鳥,舊captv個陣已經覺得佢好正好gfable
但我同d fd 講jackie,佢地又話一般貨色

廣告女王真係唸住佢贏到,跟住紅到
點知

證明巴打識貨 班毒撚咁膚淺緊係唔識欣賞

佢老母同佢餅印咁

我地緣份已盡，從此成為陌路人

要求合照唔成功？

你屋企啲插蘇得兩腳？

Hi 你附近有冇便利店呀

係咪creamy係度瘋狂負評

其實真係有不和咩 Creamy同得Sunny情侶檔又點會再拍易劉

Creamy自己都有個channel solo

其實佢同 creamy 發生咩事

之夢creamy同sunny講過過易劉個channel少人睇搵唔到錢先唔繼續

幾鍾意jackie 佢嗰種鳩鳩哋好吸引

出密左唔好睇

jack

最大鑊事係出事走左兩個

事後睇就知個女既對片既題材/橋係好大貢獻

人一走左，條team 仲點carry 一日一片一直播

所以黎緊話出返密，希望肥仔搞得掂

滴妹係副眼鏡呀，個人唔關事

咩事？冇跟開

如果佢solo channel請jackie上嚟就好睇

唔啱channel

講起jackie

呢單野唔知我有冇get錯啦

佢同肥仔老細有傳撻著左
但係肥仔老細本身條女都係arm channel嘅芊蕙子
然後Arm channel班友就叫jackie做細奶奶，即係芊蕙子係大奶奶
其實都幾唔尊重佢地，特別係芊蕙子

一search 就有啦

你搵返一日一片時代邊個女仔係arm channel 台柱就知咩事

錯曬

唔好FF咁多啦😂

Captv時期係最好最正

睇得出創作最自由

鳩鳩地但最好睇

性格一啲都唔港女個人又低調
已經完勝好多KOL

有禮物又nice 無架子

禮貌sor

妹妹able

滴妹樣衰好多

Sor，咁我收皮
但點解會叫細奶奶？

sorry jackie

細 奶奶 掛

一定有
以往對方生日都會專登出po
依幾年生日 毛都冇條

佢ig又會醜化自己
好正

睇完四方果首朋友身份MV開始鍾意佢

易劉 creamy同廣告女皇jackie係咪反咗面？

Jackie都有solo youtube
有無ching睇過

佢大奶奶喎

但之前有見過佢地一齊玩動森

應該都係近呢年有冰釋前嫌
早幾年真係like都未見過

幾時

好似係Story

而家creamy 同sunny連體嬰咁

我係jackie都頂佢唔順啦

唔岩Channel

冇辦法

果時佢兩個冇人氣，點同而家比

佢哋兩個再合體實view數爆升

垃圾 唔洗睇

之前一齊BBQ
又食煙又隊草不了

原來佢學舌鳥

arm channel真係睇到悶

之前同你老母3p 又含又賴

中上啦
如果個鼻窿細啲可以再加分
鼻窿太搶戲

去哂邊

Jackie 很正

兩個都有拍狂舞派

阿Gi最被高估
人又假，講嘢又差

狂舞派2？

剩係硬照可j

Creamy識痴sunny啊搞到jackie比creamy飛起明明最正係Jackie

唔識欣賞佢個樣

3

阿Gi都假?

你冇見肥仔D戲成日同邊個情侶檔咩?
D人咪講笑咁講

芊蕙子夠叫中東淫佬做老公啦
蝦叔夠成日比人話同Kate姐有野啦(但實際上係同....)
人地講下笑唔洗咁認真

真心超級正 由舊cap睇到宜家
香港女youtuber入面Jackie一定係世一
宜家試當真啲女除左阿慈相對自然又有啲鳩味之外
Jessica同Yanny都睇得出係扮演到好放
但個包袱都仲係度 好唔自然
希望Jackie可以多啲同試當真客串
真係好想再睇佢同豪腎合體

一般貨色

邊撚個 creamy

易健兒

笑波子條囡

邊條傻Hi

Arm Channel, D劇情婆媽到爆 , 但扮有深度。

所以唔岩channel

一字馬同學舌鳥15年個陣都去哂captv，所以先識豪腎

阿慈咁假都叫自然

人地拍左無耐姐

sorry 完全冇跟開

笑波子

jackie creamy拍個陣好似19 20歲到

我覺得係channel走向唔同，arm channel唔會好似captv咁出鳩到仆街但係又好笑嘅片，正如試當真佢地自己講豪腎就好似外星人一樣，成日唸到啲好怪但係又好笑嘅idea出黎，根本就冇乜人可以複製到。

應該好快，就嚟四大channel合作

只係聽過個名
我依啲老野唔識小學雞yter

對野唔假

睇返悲傷薯角 同你有冇聽我講嘢兩條片都仲覺得好癲。 大帽山現場直擊 同保護大橋直頭笑到痴線

講野唔清硬傷
好影響睇片意欲

佢做童童都好靚

樣唔係靚 但感覺好真 真 係呢個香港無人當係優點
BTW幾鍾意佢 希望佢可以KEEP住真

佢地兩個係咪反左面

睇左一兩條Arm既情侶片
離不開 誤會➡️消除誤會 既old school橋段

相反
Cap片不論 男歡女愛

定系 情侶小清新

都加左「相愛相殺」套路
（戲劇感 同 喜劇感 來源）

有紋身 不了

jackie 已 Mon po

咩年代

Jackie世一

最鐘意睇佢個鼻窿

屌 個垃圾靜音佢主持親都唔好睇d game rule錯漏百出

柔柔

好正

學舌鳥果個look麻麻

包括肥仔佢地每個人都係好似返工等放工果種態度
你可以話真實，但真係好悶

勁可愛好GFable

等睇連登仔又燈死一個人

哈哈 只係我都幾認同咁樣嘅比喻
我覺得外星人比喻係一種讚美黎
能人所不能

演技黎講jackie creamy真係好過試當真依家果班好多
d戲自然好多

Login to view stories

邊四大

雖然呢片on9, 但覺得jackie唔開心果下 做得最真一條

佢私人vlog ok ga wor

最撚正果張灰色連身裙相都無人po??
等我搵番出黎

仲有跳apink段片呢？

我無呀 有無其他巴打有

應該冇咩人會backup

有follow，好cute

同感,希望佢繼續咁真,
同埋唔係因為D 網民話佢鼻窿就走去整容
我覺得佢而家好完美

今日嘅最高風速係16 km per hour

緊系。唔。得。喇

修哥係咪鍾意佢

想睇返跳apink果條片

錯到7彩

如果係咁D細嘅會唔會咁夠薑玩老細同老闆娘？

煙剷黎

點解咁講

有撚所謂咩

推到有人up

有下露左個心口仔

片呢

真心正

吓好普通咋喎樣一般，拍片又悶，之前睇過佢條片影自己由唔知邊行到邊，睇到就訓著

利申armchannel fans

Shut the fuck up

同埋佢同arm channel不嬲唔岩channel

佢係要鳩到captv個陣先正

混血肥仔用錯jackie就好似摩佬用錯普巴一樣

ig有張舊自拍佢腳趾好長

肥仔拍佢做女朋友果時用得最好
岩CHANNEL其他片好尷

BTW佢煙橙黎?

被低估既港女就真

睇佢啲牙唔似

jackie配腎仔明明好夾 鳩到極致 去arm channel拍片硬係有種格格不入既感覺希望佢得閒去試當真客串下

Jackie配腎仔 creamy配豪哥 不復再

修哥 live 講 以前鐘意過jackie

會唔會因愛成恨

岬奈奈美?

Who

捧殺

留明

Cut ⋯cut左先呀屌你老母！

d反應好真，腎仔講過佢地冇諗到豪哥演到咁惡 個下真係嚇親

我覺得腎仔係有少少想激嬲豪哥
係估唔到反應會咁大

我愛Jackie!! 我愛Jackie!!!!!!!

Jackie 世一

係邊條片

片場風雲

馬介休新片有佢以前個樣

腎個樣

真人靚好多

11:15開始時事嗰道，連梁家榮都唔識，差啲喎....

佢答岩個啲你有幾多答到

好鍾意Jackie
成日覺得佢有朕尷尬味但好真

見過係公司樓下食煙

班youtuber都答得幾差

Jackie der仔都係叫正常少少

齋計呢一集，der仔第二個就走咗...

都叫玩到最後

jackie唔係綜藝向
要返拍多啲短劇先得

古惑的坑

不過佢都算好，嗰個阿Sue真係可能佢自己都唔知自己做緊乜...

做我女朋友ok?

景深果啲波波

真 睇yanny啲戲睇到出曬戲
搞唔掂呢

咁多人留意佢個鼻
但無咩人講佢頭髮嘅
真心嚴峻喎

Jackie👍

醜

雖然Jackie都ok
但ahgi 正好多

識西咩你

唔可以咁比jackie正既野ahgi 冇

Creamy條仔唔係arho sunny咩

佢條仔係sunny 但Creamy係笑波子條囡都冇錯

jackie新ig story
好想睇下

淨係睇過佢captv 兩條片都比佢吸引
平時冇點睇YouTuber 仲諗過佢係咪退出左
原來去左arm 不了
唔知幾時完約呢 跟試當真條路行會啱佢好多

想睇呀

會唔會po返上易劉個channel度